
2013-05-29T14:52:0Z
ekonomi
ABD'nin Uluslararası Mağaza Merkezleri Konseyi (ICSC) ve Goldman Sachs, zincir mağaza satışlarının 25 Mayıs haftasında yüzde 0,9 azaldığı bildirdi. Önceki hafta satışlarda yüzde 0,2 artış olmuştu Devamı İçin Tıklayın 6 99 15 0
